有無人cut左iphone X單

?????